{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028929",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054182",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 한량스테이"
    },
    "text": "閑良ステイの閑静な漁村に位置する一軒家ペンションです。 ここは疲れた日常で休息が必要な方のための空間であり、美しい東海の浦項の海を眺めながら休息を取れるように作られました。 ペンション内では、イソガスと薪だけ購入していただければ、バーベキューとキャンプファイアを無料でご利用いただけます。 また、個別バーベキューグリドルを使用できるガスバーナーもありますし、イソガスや薪をお持ちでしたら無料でご利用いただけます。 ペンションには無料で映画(OTT)を鑑賞できる施設もあり、オーシャンビューの客室では禁煙できます。 さらに客室は1階に位置しており、ビームプロジェクト施設も提供しており、リラックスできます。 また、基本調味料と常備薬も提供され、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "閑良ステイの閑静な漁村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "美しい東海の浦項の海を眺めながら休息を取れるように作られています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやキャンプファイアを利用することはできますか？",
            "answer": "イソガスと薪を購入していただければ、無料でバーベキューやキャンプファイアを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ガスバーナーを使用することはできますか？",
            "answer": "個別バーベキューグリドルを使用できるガスバーナーがあり、イソガスや薪をお持ちでしたら無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無料で映画を鑑賞することはできますか？",
            "answer": "ペンション内には無料で映画(OTT)を鑑賞できる施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "オーシャンビューの客室では禁煙できます。"
        },
        {
            "question": "客室はどこに位置していますか？",
            "answer": "客室は1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何か特別な設備はありますか？",
            "answer": "客室にはビームプロジェクト施設があり、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "基本調味料や常備薬は提供されていますか？",
            "answer": "はい、基本調味料と常備薬も提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 330
    }
}